以後「反cup」可以用c朗做代名詞

我要c朗你

好型